【重要】20號 民陣九龍遊行 時間及地點

利申：借ac

即日起 連隴牆 街站 airdrop fb宣傳
等陣遮打見 順便宣傳1020遊行

點解條路好似好短咁

請左假去

其實跟返上星期九龍區嗰個都ok

短到咁？

人太多可以流水

推，出黎行，行佢老母

推

一個禮拜時間民宣

經太多狗屋 港鐘站 實唔批

推啊，遮打手足一齊airdrop

又去西九送中？

呢條路線好似7月頭第一次九龍遊行果條? 無記錯好似一個鐘唔洗行完, 同埋行去西九站呢D狗覺得高危既位, 難批D

一定去

推 路線可以再諗 文宣一定要做

過左今晚要用力推1020遊行

仲以為可以行彌敦道，太短但人多會塞住

推 文宣圖

咁短路 塞死哂係起點

條路太短

應該行彌敦道>太子
再一分為二 >美孚方向/九龍塘方向

要返港島的人
就可以沿紅磡/紅土返去

10分鐘行完?

到時見

出左去先啦，到時再跟大隊行，最緊要出去先

彌敦道咁好行民陣再考慮下啦

即日起 連隴牆 街站 airdrop fb宣傳

你真係覺得會批到不反對比民陣?
而家係吹雞晒馬 只係通知比班狗知果日我地好撚多人 叫佢地睇路

冇錯就係同一條路，記得嗰次本身淨係比我地行行人路結果逼曬出馬路
批唔批都冇咩分別，反正都係會出黎

睇

星期日
九龍見

星期日 九龍見

大家睇丫

陳彥琳 無追討集會？

唔好禁急住先

push

主線黎了

主線來了

九龍見呀屌

民陣首次九龍遊行

終於唔係孤兒仔

光復香港 時代革命

星期日見

願榮光 歸香港

呢條路線行唔撚到㗎喎
上次九龍遊行已經試過

推推推

路線要搞搞，好唔掂喎，終點一定重狗，路線好撚短

咁可以星期六各區追悼集會

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

推啊民陣做到嘢
星期日見!

推佢丫

推呀你老母

認真野就推啦

Push

推呀

唔需要我地反對嘅政權反對我地嘅不反對

港島撚行完可以點走? 好少過海唔熟路

The route is so short that the march will finish long before a lot of people arrive at the starting point!

831

叫民陣改長啲條路啦

呢d要推

我出

tui

up

10月20 九龍見

文宣材料

Twitter戰線

行動 post, 推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推爆佢

pish

Push!!!

九龍見

要乘勢升溫 真核彈

推推子

個人認為十一開花後 今次可以和理非一次
Solomon 佢地都吹大風 我地要比材料佢地用
我地下星期再裝修都可以

1020
九龍見

Pushhhh

借個位黎用吓
今日起到區議會選舉前
每人感化一個藍絲變黃

我要真．文宣!!!!

1020 九龍見

10月20 九龍見
全民口罩

文宣材料

Twitter戰線

追擊CCTVB

要人！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

612 721 811 831 929 101

推推小幫手

上呀

Yes

上街抗爭呀

P

一百萬人分批坐高鐵，上京提出訴求

推啊

人手置頂

推上熱門

10.20九龍見
請連登外宣傳

？？？

香港人，反抗！

行動必須熱門

上阿

四連

10月18 面具人鏈
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工

推啊屌你老母！

1020

推！

人呢, 熱門呢

堆

1020 !!!

到時見，各位手足

10月18 面具人鏈
10月19 人道救援祈禱會 7點愛丁堡見
10月20 九龍民陣遊行
10月25 7am遊行式行路番工